TVB播埋哂d以茶記為主題既電視節目，根本就係煽動港獨，理應派解放軍剷平

陰功得過你條傻鳩? 睇下你自己

正常男人望下面就望到自己賓周，但你睇下自己幾撚大個肚腩，本癲狗好心，建議下你照鏡等自己睇到粒賓周仔，點知原來你條傻鳩唔識中文衝出黎柒:

肥鳩大隻連解讀中文“你照鏡咪知囉懵撚”哩句句子都有困難，自己柒左仲要周圍話俾人知，不如學好d中文先出黎教人啦懵撚

肥鳩大隻乃連登論壇知名柒頭，經常誣衊本癲狗借佢條傻鳩上位，點知當佢同本癲狗正面交鋒就高下立見，睇下各位撐邊個多d

咦? 肥鳩大隻，你想借本癲狗上位失敗wo，睇下我同你個post分別既支持度上唔到位發爛咋呀傻鳩

再睇下你條本癲狗交鋒之下係輸得幾咁羞家

由此可見，肥鳩大隻同本癲狗實力縣殊，想借本癲狗上位卻慘敗收場，因而只能作出零星而無力的反抗，反過來誣衊本癲狗借佢條傻鳩上位，其實本癲狗只係從容撚狗，已獲得大家支持

同時亦證明左，無論肥鳩大隻花盡心機，唸盡辦法想同本癲狗玩，但換黎既結果只有慘敗同被撚，所以永遠活係本癲狗既陰影之下

肥鳩大隻呀Q精神自製必贏辯論技巧：

笠水當贏
俾本癲狗撚當贏
發火當贏
︎駁唔到即搬老母出嚟做擋箭牌

當肥鳩大隻被拆穿其柒點時，就會以話自己“假膠”同話對方“真心膠”來為自己辯護，如下圖:

可惜條傻鳩唔明白一個道理，就係明眼人一睇就知，肥鳩其實就係故事主角既投射，例如牠本身又肥又矮，就會引用d主角又肥又矮既故事。

所以各位都爭相留下正皮，表示對其恥笑及支持本癲狗的撚狗行為

文盲牛屎佬肥鳩大隻回覆親post呃正評都要趁連登各位巴打打錯字但自己卻打錯字，永遠都活喺本癲狗同連登各位巴打陰影之下

係“嘅”，唔係“既”呀on9仔

唔識字學人教中文正傻鳩，肥鳩大隻已被本癲狗完美KO

肥鳩大隻on9邏輯: 原來網上search到自己既身型就等如自己唔係肥佬

小學畢左業先好衝出黎柒啦，係度做小丑娛賓俾本癲狗玩無撚用架wo

肥鳩大隻其實傻得好勻秦，所謂既正評得果幾百個讚就沾沾自喜，好似成世未俾人讚過咁

嗱，本癲狗一個玩鳩你既post都900幾個正皮啦:

你條傻鳩俾我玩都可以拎黎自豪，將佢演繹成我靠你，咁撚呀Q精神，咁你繼續留係度俾我玩啦，咁你咪俾人玩當贏囉

依你個on9邏輯，你條肥鳩咪又係靠人打錯字然後抽人水呃正評，你咪靠緊全連登既人上位囉懵撚

不過上極都上唔到反而呃左一推負皮同繼續做小丑俾大家恥笑